uber同假石屎都係拉21人

兩單案根本有關
有冇精探可以解釋下

偵探連登應該唔會有

根本就係渣uber送石屎去大橋

一係就係廉記拉唔到人，叫渣uber既頂埋佢 一定係咁

垃圾廉記 唔識拉人

屌你

推

垃圾